我不信任香港的代議制度，但我想大家一齊贏區選

香港的選舉制度不完善，問題罄竹難書例如議員被DQ，自由黨周永勤被退選，功能組別引致票值不公等，實際上政府親手DQ了所有無權力的小市民，但我地應該一齊贏區選，因為：

1. 這是反送中運動短期內的唯一大勝利
2. 透過助選團進行18區真人流動文宣戰
3.培育政治人才，備戰立會
4.和勇合作，和理非再上場的機會

光復香港 時化革命
六大訴求 缺一不可

自推 1/10

歡迎俾意見，睇下點keep 住港人團火

自推 2/10

自推 3/10